【兩登文化】到底一日到黑屌連登仔乜 笑連登仔物既人 究竟係咩人?

我唔明呢班人乜野心態
自己上緊個討論區 然後就屌鳩笑鳩呢個討論區啲人點點點
咁你上黎做乜柒?
覺得自己係清泉 係正常人 高人一等好有優越感?

我發現連登同舊登比唯一多左既野
就係多左班清泉狗公同閪女權撚
真係一街都係隨手執一個POST都見得到

自從有一班女權閪日日上黎話連登仔屌全部女人都係雞好痴線
然後就開始多左班清泉狗公附和班女權閪連登仔乜乜乜
副TONE十足N年前舊登摩打手撕雞單野隻狗公一樣:

又係閪人配狗公笑鳩高登仔乜高登仔物

唔同既係 當年係高登
成班巴打會一齊屌鳩返呢啲閪人
因為呢班人根本唔屬於高登
只係一班鵲巢鳩佔既MK狗公
亦都無女權閪走出黎幫班狗公吶喊助威
但係連登相反既係
呢班清泉狗公同女權閪反而已經成為左主流

好撚可悲既事實

本來討論區就係一個匿平台比人講現實唔會講既野
而舊登就係一班痴線毒撚發神經既平台
但從唔知幾時起
就開始多左班人用政治正確去量度連登仔講既野

就好似高登當年同名校secret班中學雞隔空罵戰一樣

題目不外乎話高登仔痴線 唔尊重女性 成日出學生妹j圖post 裙底偷拍post
貼痴線強姦潮文
高登仔就出post恥笑返班傻鳩中學雞戇撚鳩鳩一樣

到今日 名校secert已經摺左
但並唔係因為班傻鳩中學雞已經消失左
而係因為佢地已經走哂入黎連登
同當年5p收皮成班自拍收兵娘娘 小圈子交友post走哂入舊登一模一樣

以前既成份愈溝愈淡 講既內容愈黎愈正常 愈黎愈平庸
愈黎愈少痴線佬 愈黎愈無幽默感

可能兩登文化真係正式收皮 已經步入名校secert化、fb化既最後直路

講到呢度我都唔知講咩好
廢話都廢事講太多

最後我只係想同班女權閪同清泉狗公講
雞 全部都係雞
當年你班女人都有份唱
唔該唔好拎黎做你地推女權、政治正確既借口

係男人堆入面鳩up兩句女人全部都係雞 都要比人批鬥
係香港 做一個唔做狗公 又唔係女人既人
真係好艱難。

五毛囉。仲有第二種可能性咩？
中共根本針撚住我地
睇撚實我地 怕我地搞事

Too long don’t read

連登仔真係多理論

。

當一班上住連登既人
將連登仔乜 連登仔物掛係口
成為連登主流既時候
到底連登仲剩低啲乜

睇呢班人不停數數量少到幾乎絕種既連登仔?

你到底係咪舊登日和

痴線

咁真係幾好笑吖嘛
用連登仔大戰名校secret單野 為例
同大陸帝吧出征一撚樣on9
最後馬照跑 舞照跳

由兩登文化被邊緣化
可以睇到到三十年後講既香港
比蝗語大媽指住你班港燦鬧既時候
你都要講普通話鬧埋一份先有資格講野做正常人

你好似理解錯左啲野

依家有啲臭閪開埋啲收兵post
你入去屌佢反而會比人叫你死返出去

多人咁做都算仲要一有恥笑連仔的回覆永遠正評好多

樓主，點為之用政治正確量度連登仔講嘅嘢?

屍兄有冇用過愛瘋?
用咗打到個啲字再屌OK?

佢地將網上討論區當facebook, 私人交友
將Whatspps既野打上黎比人屌唔啱場合就話人眼紅

屌樓主都on9
你用你套垃圾價值觀judge人地話女性全部係雞
咁人地用佢地套價值觀judge返你個柒頭有咩問題啊

係香港 做一個唔做狗公 又唔係女人既人
真係好艱難。

true！的確係